1. Поясніть своїми словами, що таке AJAX і чим він корисний при розробці Javascript.

   # Відповідь

   AJAX це набір методів в розробці що дозволять веб-додаткам працювати в асинхронному режимі. Тобто
   JavaScript і XML що працюють в AJAX можуть отримувати данні від сервера в той час як їм потрібно
   і не перезавантажувати сторінку. Це дозволяє економити трафік і не витрачати час на повне завантаження
   сторінки кожного разу як щось на ній змінюється
